湯家驊：不信一國兩制倒不如移民 |

行政會議成員、資深大律師湯家驊認為，目前坊間就修訂《逃犯條例》的建議，原則或技術上不可行，反映提出意見人士，不明白修訂《逃犯條例》的宗旨和原則，甚至誤解政府建議。他說，如果反對修例者，從根本不相信本港司法獨立和一國兩制，他們的關注就難以解決，亦沒有討論空間，認為有關人士倒不如移民。

叫人移民算唔算犯國安？

MPF

承十一哥貴言

犯國安

一時又叫人移民，一時又叫人唔好走
土共可唔可以統一完口風先出嚟廢噏

點解唔係中共離開香港而係我離開香港?

湯十三少不嬲都係扮下開明

可能梅毒上腦

日日係度精神分裂 扮晒兩邊人講野

d 人移民
而家又話唔比

人移民但係錢要留低

比返mpf d錢我呀